昨晚晚餐：04122017（一味三食）

之食抆隻鴨肶煮麵
跟住涼瓜炆鴨
尋晚肉埋嚟炒河
食晒隻鴨鳥😁

duck duck

翼

弘b

……